老衲正式宣佈，去日本旅行已經成為歷史

屌你，幾時再去靖國神社

去琛圳、東莞都係

自己畫塊東條英機木牌每朝六點參拜

返大陸食狗肉都係歐美正在滅亡，耶教國家開始退出舞台C 位，公元正式喺2020完結，2021係中原元年嘅偉大開始